香港鐵路方面終於追上日本

有特急線了

頭到尾特急

急到唔開

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

[共識] Twitter hashtag

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template